［機場現場］唔好再舉旗啦

雖然唔知係唔係嗰個地方既當地人，但係真係唔好再舉其他國家既國旗啦
尤其係美國旗
好多外國人都會覺得我哋其實唔知咩叫民主
美國唔係民主象徵

自己香港自己救！

push

Push

唔明 :(

之前睇bbc news 好多外國人都覺得香港年輕人盲目送頭

好多人當係笑話 好似啲人睇Brexit 咁

真係唔建議舉

有無人解釋到點解要舉

推

推 舉人地國家既旗做乜9

樓豬知唔知 咩係香港人權與民主法 先
知你就明

唔記得,不推文

呢啲只不過係中美軟實力既爭戰
首先美國民主情況有幾好 你睇特朗普做總統就知啦
香港要既係真民主 自由 法治
唔係淪為冷戰既地方

自己香港自己救！

今次又到左叫人唔好舉外國旗
英國又屌美國又屌

美國係自由嘅象徵

捍衞自由why not

做咩咁驚人舉其他旗啊?

真, 次次遊行都有其他國旗架啦
民主社會個個都有唔同聲音, 包容下啦
兄弟舉五星國旗我都唔割呀

美國政治都好黑暗
同埋好多好多外國人都仇美
會令人反感
美國人都會反感 心諗關我乜事

同問
自己唔會舉
但人地舉咪由佢

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

只不過唔想兄弟既努力係人地眼裏係匪夷所思既行為

其他國家人會好反感同埋唔明

我都唔割！ 死都唔割
但係機場真係有國際目光睇到
想做好啲

每個人有不同解讀
唔需要停
人地問你
你識答人點解就得

Trump 選舉團隊都挺呀 扯旗有乜唔好

我想知道係唔係誤會左佢地既動機
同埋想大家都可以知道呢個舉動既利與弊

如果大家都認同
我可以同佢地講啦梗係

同意唔好舉美國旗

驚外國人反感+費時藍絲又話外國勢力

咁我應該點答:(

英國台灣都算
美國真係會引來反效果

無啦啦舉咩旗

咪再失分啦

依家你舉咩 邊撚到會有人問你

所以係度問左先 :(
而家見到大家都支持
未無問囉

外國媒體都好多問呢樣！
早排做文宣啲人最多既問題就係點解要英國美國國旗

人地唔利用你
你又點利用到人？

真係比人問既話 咁都唔識答 學咩人爭取民主？

你理得人

無美國幫你你食撚左屎9世啦

我淨係識包裝好啲咁答佢地呢個係香港人表達對政府不滿既方法，代表香港人已經對自己政府唔再信任，但係實際上真係唔知點答好 因為我都唔明點解要舉

巴打有咩提議

唔想咁辛苦做咁多嘢有反效果姐

兄弟爬山、各有各做！

五大訴求、缺一不可！

加油

叫我地唔好送頭就等如覺得我地唔知咩係民主？

得喇 講咗唔好舉旗成兩個月喇 你煩唔煩啊？

侵做總統點反映到美國民主有問題

Tom Cotton都讚你地香港人明白美國旗既真義，美國有義務出手，佩洛西又係咁講，講左好多次有用

美國係民主嘅燈塔

做假

哦，閱

佢有佢做，你有你做
雖然個人唔鐘意，但由佢啦，又唔係咩大件事，

你舉唔撚舉都話我們係獨嫁啦，屌

咁撚大的指控如果係真
侵落左台喇
你真係唔識架wor
點做假
比個機會你講

但係機場好多人都會反感
美國人覺得關我咩事 越戰之後好多人都唔想理其他國家既事務
其他好多國家既人仇美

咪自己舉區旗舉

香港嘅存在係因為美國

美國🇺🇸 民主自由嘅代表

美國起碼有一條香港關係法
所以的確對香港事務有影響力

無聊post, 浪費了我5秒

香港關係法唔單止係有影響力
而係香港嘅存在價值

個人覺得任何文明國家嘅旗都可以
吸引國際關注

美國今期同中國交緊手所以第一時間會舉

真係有好多外國人唔明點解我地要舉美國旗，仲喺度笑鳩我地

你睇清楚username

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美, 去叫雞叫鴨
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

果啲係大陸人

又唔係迫你舉，人地舉關你乜事，唔通我話唔好坐機場啦又唔準人坐？ 不割蓆

係唔係姐係好似求救旗咁
如果係不如寫清楚講清楚
同埋唔好剩係舉英國美國

就咁舉旗無人知jm9 又比人話外國勢力

覆係大陸人 問係外國人

亦有部分外國人覺得香港人唔明咩係自由

你有冇咁蠢啊 全部都係五毛嚟

air drop 文宣俾經過身邊嘅遊客，等遊客睇到聽到重帶埋走！

舉瑞士

由廿二年都係外國勢力架喇
港英餘孽叫到今時今日
美帝又話資助
20國登報都比人話外國勢力架喇
舉唔舉根本無關係

Btw 侵點做假
肯答未我好想知

你應該無消化過 見到人講咩就搬字過紙
用Brexit比

同意，唔好舉啦（態度好）

其實好想買幾支抽氣扇去舉下 但怕比人屌係紅色

舉旗係可以，但唔好集中美國，要舉埋其他國家

最多舉台灣

善意式導向分化 is not welcome

夠疆你就落場講啦垃圾

美國唔係民主象徵？唔通香港先係？

同埋可以講清楚目的係希望尋求international attention 而唔係親美！

唔好誤會
只係想好好討論
已經盡量態度好啲
因為出得來既都係自己人

淪為冷戰既地方都係因為共狗，你要屌就屌支那
舉旗代表認同西方民主自由價值，同美國有共同利益，令美國持續向支那施壓

美國共和黨支持春好buy喎
你係咪會喺平行世界

定你係唔好激嬲共產黨

可以舉橫額we need democracy
而唔係舉人地國家國旗
而家唔係求做人地殖民地呀

認同

係 :(

係咪真係可以舉五星旗，我一直都想表示呢場係愛國運動，大家都係愛國青年

不推文

推香港人權與民主法都唔需要舉美國旗喎，又唔係美國公民，就算打代理人戰爭都唔會舉埋人哋支旗出嚟喇

大佬，抗爭兩個月你仲問哩個問題，舉旗係吸引媒體注意，將問題上升國際，中英條約，美國儘快通過香港人權法案，制裁港共官員資產，互相利用，哩D先係中共最驚既嘢！

唔係呀

咁舉香港獨立旗

機場好多外國平民
佢地會唔明同埋對此反感，所以先至今日出

[請廣傳] "不推文回覆功能"

你諗吓如果巴布亞新幾內亞某個地方想民主自由而係咁舉香港旗，你都會覺得佢哋jm9喇

呢個提議ok

啱呀 香港都無民主 自由都汶水

絕對好過舉美國旗

其實如果舉全世界既國旗
表示民主係普世價值
同埋希望全世界留意
都幾jeng

兄弟爬山各有各做
不割席 不分化 不篤灰 不指罵
請大家緊記

我既意思係
好似brexit 咁當係笑話

不要推

畀機會你講多次

美國旗明明就係民主自由象徵 有乜問題 唔明嘅係樓豬

啱呀，美國人都會覺得自己國家政治黑暗。與其舉美國旗，倒不如舉自己創造嘅香港旗，由自己去定義返想要嘅民主同自由

認真好on9

哈 邊個話舉5星旗都唔割

美國旗象徵 Freedom&Liberty
我地咪係追求緊freedom同liberty囉

總統唔代表人民
美國唔代表國際

不過我而家大概明點解要舉旗
唔洗再覆啦
反而可以舉多幾個國家既旗
先反映到普世價值同爭取國際支援
而唔係好似美國就係我哋後援

好多人都唔明 包括外國人
同埋美國國旗只會令人覺得係美國 而唔係自由
舉旗寫住freedom democracy etc 更加好啦

真心嘅，要舉就舉埋其他國家國旗，唔好淨係舉美國

親美有咩問題

一係舉多幾個國家

點解人地一定會唔明同反感

我記得係陳雲講？
好似係 但理由唔記得咗

真

#FREEDOM HKG

文宣

Content advice for airport leaflets
I see that people are passing leaflets at the airport (smart PR move). However, the first rule of content marketing is that the content must benefit the audience.

Therefore, I humbly suggest that the content be altered so that the headline and bulk of the content is about how to stay safe in HK during this time

(protest area in the upcoming days,
what gear they need just in case, what to do if tear gassed,
how to read police warnings if a traveller happen upon a protest area, how to identify first aiders, traveller legal rights should they get mixed up in the protest and questioned by the police,
consulate phone numbers etc).

This is clearly a hot topic as evidenced by the many questions about safety we see on this subreddit.
Then, a portion of the leaflet can be used to explain the protest, how they can help, as well as the 5 demands.

舉黑色洋紫荊仲好啦

我講緊自由你就講政治

自由 民主 人權
支持舉旗

唔想舉就唔舉 人地想舉乜係人地既自由
你想知道點解佢舉/你有原因唔想佢舉既，你喺現場點解唔親自過去問下/表達下？

點解咁多負皮

agger 樓主自己係度影人相擺上連登 又唔親自問返本人

自己飛機自己打唔代表唔可以請求人地幫你打，依個係簡單邏輯。

樓主政治BB班？

冷戰唔係我地發動，我地只想喺風雨中抱緊自由，而尋求美國關注。

唔係現場就收皮
每次係連登公投或呼籲都出事

咁佢冇錯既
仇美代表既古巴 北韓 俄羅斯都係外國人
不過全部都係獨裁政權

又話兄弟爬山？？

鬼黎既，點解冇人埋去逗下佢

美國唔民主

有冇證據？

係現場
費時貿貿然叫人唔好舉先係度問左先

舉五星旗？

真係好on9
香港旗 ok
英國旗 ok
美國旗 唔好咁on9啦大佬

自己落場叫啦

西歐 北歐 德國 澳洲 台灣都冇問題 但唔好舉日本，怕啲民旅撚有位入

各有各做啦on9

又話兄弟爬山

家下兄弟用直升機上山又唔得？

人地唔理你，你唔好理人地啦

講聲唔好意思先
早兩日有post話舉美國旗會受到關注
同埋美國旗代表自由同民主各有各做

我同你講 我寧願做美國人既二等公民都唔做中國人既奴隸

x2 單拖去 做左正經野先
費事屌佢

真心
係鬼就同你哋罵戰啦

同埋而家明白多左intention 覺得有改善空間 先講

唔分化唔割蓆都係我既原則

屌你依啲個分化topic玩咗兩個月啦

就係要話俾所有人聽，而家係美國搞緊中國，美帝策劃今次運動，屈老美食死貓，迫佢無得扮睇唔到。

舉旗原因：擺侵侵上台 畀子彈民主黨同大陸同侵侵周旋 香港有機會從獲利

講真 人地係機場做乜關你撚事咩 你糾察長定邊位啊 躝啦

trump係g20提都唔敢提, 美國做左d咩先?
人權法案過到我就贊成舉
你要俾國際關注既話, 麻煩你舉英國旗或者香港旗, 俾d壓力英國新政府

pushh

又黎藍絲入黎分化
有邊個國家政治唔黑暗啊？
黑暗極人地都係行緊民主制度
個總統係人民票選出黎
同埋我諗最仇美嘅就係支那人囉

舉北歐旗有無得諗

護旗手 心心眼

大家唔好再回樓主
我等到而加都未睇到樓主講侵點做假
同美國點唔民主

另外，建議樓主進修下美國史
尤其是獨立戰爭
開卷有益

其實點解你會覺得我係藍絲
你估次次出來發夢真係為左玩？
文宣都真係做得好辛苦 可以肯定咁同你講唔係鬼 亦唔想引戰
想大家表達意見 進步 同埋好多人都係睇其他人comment 先知舉旗真正目的係咩

我唔係仇美 但係我都反對崇美
加上好多外國人friend 都真係對white hypocrisy 反感

唉 其實呢樣嘢都講咗好多次
上次大埔最前排又係舉美國旗 fine當得自己人睇到 算
TKO嗰次又有班阿叔舉美國旗叫口號
啲口號全撚完係九唔撚搭八
乜嘢「美金好耶!」我相信大部分在場人士都聽到
佢每一個口號同五大訴求，even自由民主都係零關係（以我行過所聽到嘅）
我用我人格擔保 冇吹水
（雖然唔sure每次舉美國旗嘅係咪同一班人）

呢件事目前影響雖然唔係話好大
不過最好同班友溝通下
究竟嗰班人係咩料

嗱我唔係話佢係鬼
只係有機會係大家都係目標一致但條path有啲偏差，容易產生誤會
出到嚟成件事觀感其實唔好㗎，特別係對老一輩/中佬嚟講
自己民族自己救，呢到嘅「民族」係指「香港人」民族嘅身份認同
佢哋唔認同畀外國干涉太多，覺得咁係被人利用
再講老一輩好難先轉黃，你咁舉一舉美國旗真係會令人誤會，而even我自己都畀唔到一個好make sense嘅解釋畀我老豆老母
好怕佢哋又轉翻藍

再次強調 唔係要屌柒同路人
而係要加強溝通

無一個國家領導人會接受自己國家領土入面一個舉外國旗既人任何訴求, 當然你會話同檯食飯各自修行咁樣既說話, 但我想講係一兩個人咁樣做就騎劫左個集會, 到今日真係好多人付出左好多, 有人被捕面臨起訴, 有人罷工無左份工, 有人受傷入醫, 就算唔參加都係被社會運動影響左生活生計, 最近連航空界都被打壓緊, 唔理人唔係問題但至少應該大局著想, 國旗係一個代表性既野, 5大訴求集會遊行舉出黎就代表曬所有人嫁啦, 唔理你點諗人地一定係咁諗。不割蓆但要阻止, 正如荃灣個晚唔阻止就已經打死左白衫人。

乜旗都唔俾舉，舉五星紅旗吖。
就連侵侵競選團隊都讚我哋舉美國旗
話我哋知道美國代表民主嘅時候
做乜唔舉
今日英國旗婆婆都係度舉英國旗啦
台灣旗都有人舉添。
咁你夠可以challenge點解要舉台灣英國旗
我哋而家要人關注，要人幫手。唔係喺咁嘅場合都要講
I am not fine but please don't help me 咩

同意，聽過唔少中年人士話唔知點解遊行人士要揮英治時期香港旗/美國旗，甚至反感

唔好睇到第一句就負評

我都認同，要舉就舉中國旗，可以拉攏更多藍絲，又可以避免招人話柄，唔想港獨呢個字覆蓋晒所有其他人嘅功勞，忠言亦耳，大家麻煩認真諗清楚，咁做係有利定有弊

你舉美國旗, 你代表緊邊個姐? 係唔係代表美國向香港政府爭取訴求?
賣國?間諜?港獨?焦土?
離開左香港人身份仲爭取D乜野, 手段方法有好多, 呢個肯定令人討厭。
應該要話比人聽我地係香港人我地為香港爭取緊野

真係唔洗再回覆
可能做假唔係最好既字
但係你可以google 睇下紐約時報 之前關於選舉制度既弊處

美國唔係完全唔民主
只係佢都好多白色恐怖 唔係我哋追求既自由
要舉就咁多幾個國旗

可以睇下 area 51 同埋 the secret history of the word etc
獨立戰爭太耐之前

不過你講得啱 唔好再覆

❤️❤️

總係覺得場運動最後一樣輸係自己人手上, 好唔抵, 又唔知要幾多年先再有呢個機遇。就好似議員宣誓單野一樣, 自己係講左出口有咩計

你哋個個都表達得好好！

去到呢度 更加要小心 ！
大家加油

其實美國人唔係你咁睇，再者，兄弟爬山，各有各做，唔駛上黎開post.佢鍾意舉咩就舉咩，再者，你唔舉唔會改變到外國勢力呢樣野，因為中共最拿手砌生豬肉，無旗都一樣會砌鳩你，唔係點會唔犯法既人都驚送中？林榮基已經係活生生既例子，少年，你太年輕了。

你舉美國旗舉得多，民主黨反侵，佢哋實會畀壓力侵，同埋為咗大選，人道問題。英國政府要攪脫歐，你起碼10月31日之後先可能會做吓嘢。

舉

借位：請睇睇

［緊急］ 有冇大圍手足去救人

未見過示威舉旗全撚部係冷氣軍師

搵人舉下五星旗都好

中共政治黑唔黑暗？

答唔到就假定你係五毛

開post宣傳叫人停，再落幾個回覆特登去搵圖upload

你諗下你同14年叫人停有乜分別

又想叫啲人落黎？又分化？

美國佬唔好理大家 所以無謂舉美國旗

不如樓主講下美國唔民主，邊個國家最民主？

不如講下你對中國取態同點樣做可以幫到香港

你個啲外國friend係咪星加坡同馬來西亞人

你想我點樣講佢政治黑暗
獨裁 洗腦 勾結 貪污 私刑 樣樣齊

圖係想俾人知有人咁諗
就係唔想運動無疾而終 想有進步先開post

追求既唔係一個國家既民主
係真正既民主

Btw 美國排25

而家好似比中國審問😂😂

可以照舉
但舉就加多句 ‘Please pass the HK Human Rights Act!’

咁會清晰好多！

美國唔係民主象徵 佢支旗係

On99

笑4人

咁美國真係有民主自由人權吖嘛

美國唔代表自由民主邊個代表到？中國呀？

我會答你照舉

你唔舉 啲遊客行過當你公會罷工
唔會知咩事而且覺得無大不了
你舉佢國家/大國嘅國旗
關佢地事又搶眼
佢地即刻會好奇想知發生咩事
明未？

可以舉多幾個國家 加強效果

想問呢到邊個user係外國人？
識唔識字？ 第一個應該姓宋
第二個姓李
第三個Lei又係啲中國姓黎
FurryPaw life 連基本文法都錯
Manbytheriver講mainland都似大陸啦
外國人都叫開支那點撚會叫內地
Rajesh呢個講人話嘅就似印度人啦

舉旗都唔比，你係唔係想做大台？

又未必啦
舉咁多人地當你國際議題
當你氣候撚
依家舉嘅都係最大持份者最關事嘅國家
有咩問題

似親美 支持美國政權
而唔係支持人權

唔好再推啦 用不推文啦

我唔可以100% 話係外國人 但係你可以自己揾 youtube 好多comments 都咁問

Stan lee 都唔係姓李
Alex song 唔係姓宋

大部分人都講西班牙文 英文唔好唔出奇
同埋 啲人真係叫大陸mainland

無謂浪費你寶貴時間研究username la
推其他post la

大家留意樓主唔會就佢自己立場表態

親美既人唔會話自己親美

樓主根本證明唔到佢自己係唔係五毛

要證明好簡單

平反_ _

光復香港 _ _ _ _
有心打幾隻字好容易
但打手會唔會用公司account留呢啲字句？

如果樓主點到唔願意講，證明有心分化
再話人老屈迫佢講

你覺得其他國家關注有咩用
依家搞得到老共嘅只有老美
其他國政府都只係跟機
阿侵同國會講咩先係最緊要
我地係打政治牌
人權我唔覺有人會理
Catalonia公投獨立
最講人權嘅歐洲國家表態多數都鳩縮
Sudan同Ukraine死咁人世界各地嘅人咁大回響
最後啲政府都係noted with thanks only
而出得到sanction 個啲除左大國之間互相攻擊
都係同族國家內鬥例如中東

Catalonia independence 美國都唔幫
佢幫香港因為同中國唔啱

打政治牌唔好有位比人入
White house petition
請願 非常有效非常好
但係國旗係主權象徵
好多外國人/唔明既人都會覺得我哋主權有少少比美國控制
我哋主權係我地手
國際支援係為人權 法治 民主

你叫人自己搵
但你講到咁多外國人留
要cap有幾難
係cap支那人上黎搏屌？
定根本係無你所講嘅留言

好好笑Stan lee Amy lee咁偏嘅你就拎出黎拗
佢呢個係soong唔係song係類似韓國姓
我自己住外國咁耐就無聽過身邊朋友叫mainland了
一係叫mainland China or just China

你自己識叫人推其他post
咁又出呢啲真心膠post引人入黎
係想點？
唔同國家都會有藍絲黃絲
你咁樣單純quote 啲YouTube comment
就以偏概全哂全部外國人？
美國好多人連You’re 同Your都打錯添
仲有甚多KKK覺得黃種都抵死
佢地是但咁留hate comment
你又要我地花時間咁去續一tackle ?

一個大國排25都可以比你話唔民主

我可以cap
但係有意思咩？
你想再問 我只係覺得哂時間

我都係外國回流
Written english 好多人係叫mainland
韓國姓係 seong/song/sung
只係想講 Lee 都有機會係外國人

但係最大既問題唔係呢啲

有好多人真係唔明我哋既做法
我哋要檢討
一係行為要微調
一係大家要一樣明白對方目的 再加以宣傳

咩事 好得閒？

平反六四
光復香港 時代革命
小學生填窿窿咩 有無啲難啲架

無話唔民主 同中國比邊個都民主啦
係回應返邊個國家民主姐